可唔可以將D密碼POST送入黑洞

D有用的POST沉晒底,阻礙其他巴打留意最新情況,加上連登有好多人都係CD-ROM,又冇解碼表,大多數人都唔知講緊咩,不如轉晒入黑洞啦

陣間有巴打誤信標題出左去先知係狼來了,到時只會累死更多人

BAN 晒個班仆街啦

推呢個

推

支持